有冇人可以毫無顧慮咁去發夢?

今朝問呀妹話去唔去發夢果陣時,呀妹話唔肯,因為驚會畀狗捉去新屋嶺強姦,之後我話咁人會有警覺性,所以唔洗咁驚,但佢就話萬一有鬼混入去人群咁點算,仲話如果真係畀人拉左嘅話老豆老母會幾心痛,呢句野佢喊住咁同我講,我都只好同佢講唔去了,我憎自己,明明好撚憎極權統治但又因為咁而行唔倒出黎,有冇人都因為咁先去唔倒發夢?
p.s 好羨慕啲會同仔女一齊遊行嘅父母

我屋企都係藍 每次一到星期六日屋企就會不停嚇你
但其實只要肯行出去衝破下心理 人多就唔驚

兩老佢地其實唔係藍,但因為身體唔好所以唔逗留倒多的嘅地方咁耐,但就因為咁成日都極擔心我會去發夢

擔心其他人多啲

女仔真係唔好出去

agree
做下文宣算啦又會畀人姦又跑得唔夠人快

不嬲自己去，老豆老母都黃但又好擔心，冇計，驚就唔好出街
利申 巴

男嘅都會被狗雞姦啦...

無
人人都有負擔同包袱 前途同考慮
所以行得前嘅人真係好勇敢

驚就真係唔好出
出左就無得驚

明白每個人都有自己顧慮，睇自己能力做得D咩就盡做啦！
和理非都有和理非工作

Sentiment
So weak

冇 甚至單拖
但該出就係要出

…因為唔出以後冇機會出
今次失敗左冇we will be back呢枝歌仔唱……
所以有顧慮都出
驚都出

其實個個都驚 但係面對極權 我地都要企出黎

你講得好啱,其實個個都好驚,唔單止係我,但面對扑街政權唔可以坐待以弊,所以我點都要出黎

單拖無顧慮有危機意識/出得多會醒目

利申 巴

驚坐監 一坐監成世玩完

最煩係經濟未獨立，一比人趕出屋企就pk

羨慕你兩佬都黃

所以次次我都瞞住屋企人出 不過最近同佢哋坦白咗我出去但嚟緊101我都出唔到好自責 因為屋企人表明好擔心我同埋佢哋又放假一定唔俾我出 我嘅顧慮同你一樣 但我認為可以自己去衡量個風險同埋最重要就係對得住自己、做得幾多得幾多 唔係場場都去到嘅都可以貼文宣

利申：絲

窮則黃，黃則通，無乜好羨慕
我兩老都比窮人病折磨，又係無乜好羨慕
我就更加無乜好羨慕，因為做咗經濟支柱，唔再考慮揾另一半，亦都唔可以考慮做會被捕既野，綁手綁腳

巴打一齊加油，祝你早日搵到個願意一齊捱白女仔，香港盡有呢類型的女仔架，我都識幾個

唉，唔知自己諗法有冇錯，係覺得自己唔捨得揾個肯捱既女仔黎陪我捱，好女仔唔值得為我，其他女仔亦唔會吼我，點忍心生活又比唔到人，時間又比唔到人呢，識下就好啦，一齊捱就唔好啦

如果我做一世毒撚窮撚，可以救到幾個人，我ok架

你就真係要加油救你兩老，有朋友話播下正常媒體既直播有效，可以一試

愛情世界裏面值唔值為你做到咁，從來都唔係我同你去決定，係愛你果個話事，我之前就係覺得自己唔值，先失去左一個好朋友，當遇到啱的人就不妨試下，你覺得自己唔值佢對你咁好，唔應該係去逃避，而係要對佢更好